[又要做攪屎棍]車路士球迷討論區

見到隔離係咁燈真係肉撚酸

跣腳play

煙剷個仆街 之前都試過 打得順 又試下sorry ball.
比人吊到縮番入個西 先肯打番快上快落 歐霸小組

似啲柒完過一排出黎再柒多次啲人

主場踢唔贏依家隊車就咪學人講爭標啦
垃圾狗隊

又要靠我安

The slip

跣啦撚樣

最撚柒係有猁入黎扮車迷
比人踢爆

終於見到車嘅狗竇
Btw ig 真心太搶口 有啲仆街

車ig咁串
仲話係iconic goal
原來果場沙拿正選

車仔唉豬串到

成班生滋猁狗等左成廿鳩幾年都未有英超
串佢地又點

連李斯特城都有啦

沙拿有份慶祝

個topic都好撚含蓄下

唔好唔記得嗰場車贏猁臨完場嗰球

係邊個射入架？

其實都iconic

冇呢球冇daddy拍心口嗰幕

有冇gif呢？

班痢狗嬲到呢

進可攻 退可守

聽晚安會戰勝歸來

怕搶口都唔好叫自己車迷！

鼠仔分身?

講得好
垃圾車得5次冠軍
利記多到數唔哂

鬼叫佢自家傳奇柒咩
好似早排英超fb都講雙紅會38秒

艾豬出段咁既片 你含唔含蓄班痢狗都發哂癲屌鳩你啦

柒親都係傳奇

今次唔係老鼠開應該冇事

暴發户入主前都食撚住你利狗

安仔準備救世

其實有咩問題，又唔係黑番黎
你自己柒點解要尊重你？

哈迪斯真係

不嬲都講到我地踢走佢地個冠軍架啦
自己季尾連柒怪得邊個

講真果日都出哂大後備
就算大家打和利都仲係第一
自己自爆怪邊個

佢自己唔輸比水晶，留力唔洗強攻車，都拎佐冠啦
果場車都棄攻架啦，摩佬都希望老4拎
po個入波就唔尊重對家，咁d歐聯精華post d經典反cup咪好撚唔尊重對家
班利狗自尊心係咪太撚強？
定係今年慣佐有足總幫，縱撚壞佐？

仲有現實成日聽到d廢中話英超打假波真係好好笑
實係為左假波錢 聯賽冠軍都唔要啦

果陣摩狗俾面到連kalas都有正選

傻鳩先會做猁狗

Btw車ig年年都post
今年爭到冠即刻唔俾po

🎙Bruce Buck on Christian Pulisic

💬He's a personable boy. He's well-liked in this country. So of course I would expect him when we come here and play some friendly matches, which is what our objective is in the summer of 2020. Then yes, I think he will he will be helpful.

💵💵

d猁狗又發顛
你間球會傳奇關人撚事,屌你咪屌你
謝垃牠呢條友搞到蘇亞雷斯冇左個英超

疤又想買安
今次好賣啦
臨回塘仲有本事留低一大舊錢
True blue安

當年歐超盃車對拜 lukaku射失12碼搞到輸
利po名宿jc開po叫我愛盧卡古添
唔夠1年就有報應

發覺D利狗同熱狗一樣
自己爭冠幾場踢得柒就怪落我地阻佢地拎聯賽咁
一個LEAD 3分輸比成隊後備送分軌
一個只係同李城爭標

巴俾人推開？

真鞭屍王

安仔可否毀多次利

咁撚耐都記得

講咁多嘥撚氣啦，依家係唔撚尊重你地班猁狗啊

2013

梗係記得啦..
就係跣腳果場之後, 我想開我愛謝拉特架

其實痢狗係咪咁自卑低賤？臨打前都要爆閘留言燈？

呢個？ 又真係幾柒

好撚小氣

其實哈索賓基講個幾個觀點都講到口臭 巴狗高狗都carry唔到沙利想佢踢個個位置 車係無一個球員有能力入禁區同埋手術刀傳送 cheek係個個位置相對好嘅選擇 不過傳送都係無乜

成班傻閪懶清高話唔抽水

就算踢走佢個冠軍又點
比賽就係咁架啦
自己贏唔到賴對手
唔通因為佢爭緊冠軍就要輸俾佢保送佢咩

猁狗搞單希素球場慘劇
令到全英格蘭被禁賽5年
真係夠晒傳奇

洛里斯食左咩

本來都唔想講架啦

ching記得2005年猁攞歐聯嗰屆

又係踩住車上嗎？

Luis Garcia嗰球ghost goal

咁多年佢地仲會攞出黎j下

謝拉特自己柒 無人逼佢跣腳
又唔見班猁屌柒埋水晶宮

而家傳緊疤又想買安

你地唔係諗住有得拎啊嘛？！

Willian has a great agent. 😅 #CFC #FCB #ContractRenewal

點解now無阿仙奴播既

今日都冇阿狗份

干地摩西 朗狗 都奪冠啦

俾個app呃左

條撚準備

我用LiveScore

跣呀跣呀

其實不嬲比賽前球會social media都會po以前d入波片段打飛機

卡狗

sofascore

MM入波

卡城又俾人黑多場cls

入2球

屌你狼隊係咪打big 6以外就唔識贏波？

如果識打埋中下游仲高分過我地啦

摩狗條撚屌唔賣走馬達
果季幾時到佢地爭
摩狗食撚屎

嗰時輸精宮輸黑貓先叫退出咗爭標行列

其實黑唔黑都好大機會降 修頓又搶到分

Mm戴帽

HAT-TRICK FOR MASON MOUNT!

⚽⚽⚽

[4-0] #DCFCvBWFC

@TheRealAC3 plays a lovely ball through, and @MasonMount_10 tucks it away beautifully to complete the treble! 🎩

A Cole + MM

Past and future

car city

白禮頓主場輸比般茅5球

Loftus-Cheek on Sarri: "He told me I needed to improve on my positioning and develop my defensive awareness if I wanted to play in midfield for him,’

‘But I worked hard on the things he had talked to me about and I think I’ve improved a lot on that aspect of my game, and he seemed to see the improvement and I think he sees me as a midfielder now too.'

'I completely respect the honesty of that and it gave me something to work towards. I’ve improved off the back of it and now I’m playing in midfield, so he’s an honest guy.’

Loftus-Cheek: "I never used to use my body as much as I do now. Eddie Newton was always saying “why don’t you use your strength and your power, just put your body there and blow past him” because I naturally just always went to dribble and beat people with quick feet."

"It took me quite a while to change how I play and use my strength and my body to my advantage, but I’m kind of mixing the two now, which at times can be deadly."

"That’s where working with a coach can really help, because when you’re good enough in an aspect you don’t think to change it. But these coaches, especially Eddie, see things differently and that’s where you can really improve."

Loftus-Cheek: ‘There are a few options in midfield and it’s all healthy competition for us, especially in training, pushing you to improve and do the best you can, to give you a chance of playing on the weekend. It definitely gives you that hunger and drive to be the best you can be in training, so it’s good for you personally and good for the team.’ ()

切狗

聽日正選

又有技術又有身型

人地紅牌呀

90度飛鏟

你唔係諗住真係有得打啊？
所雖然我想轟贏，不過真係冇乜機

失敗者永遠都有位唔滿意d成功既人
好似d窮撚成日反有錢佬咁

般尼茅夫炒開有條癮

對上嗰次好差咩

落河竟然有份踢

希望唔好傷

首輪贏阿狗添 跟住咪又俾人話屌打

作客big5 3戰3負 入1失11

屌 無越位

4424

又黑

好黑，垃圾獌

屌你老母 黑到

猁又係咁 獌又係咁 但得我轟越位入波先會公海咁哄動

巴狗又想要安 又想免費要馬達
安同馬達又有機會做隊友

Felipe Anderson 真係幾廢
唔怪得無大球會要

夏狗走左都賣安的話真係等降班
屌你老母閪女人

派囝

1:1

韋斯咸呢幾腳已經好過車狗好多

d組織仲靚過車仔

真係踢得幾好

人地廢極都入左9球

Engine ball

Sorry out ! Engine ball in !

尹光好似傷咗好耐

西咸對住我地冇咁勁 留力打獌？

死獌狗狗撚到人地受傷特登踢出界
快開反攻大陸

蘭仙尼又傷 好慘

Banker ball fuck off !

西咸d人上哂電咁

鍠疤瓜分車狗兩大皇牌 黑白世三

安東尼奧

ddg真係弱智

痴線 ddg

咁都救到

屌

要贏了
ddg又救返獌狗

安東尼奧好橙

唉

果頭唔入下秒就輸

屌 曼狗又12m

剷乜鳩

一球中柱 一球神救 仲有豬隊友

西咸再追和啦

呢球好蠢
馬斯亞明係想博佢剷落去
法比安都出左黎啦

馬斯亞得隻右腳 要捉未必捉唔到

我地對上一次12碼係幾時
好似好耐冇見過咁

不過其實獌打成點都唔重要
如果我地唔sorry ball
都係要靠自己打低獌
唔係都冇前四

呢幾分鐘西咸hang機

對猁獌應該比人黑到失分

西咸好橙 輸完比世三fc 踢得好又唔夠運

如果呢場和就差4分, 輸俾獌都仲lead一分

要爭前四都係睇自己啦
要贏晒+對手失分先有機
輸俾獌就已經唔洗諗前四

獌呢場好似我地對卡城，又係有球證誤判咁-6贏波

英超d球證不嬲都白內障加弱視

睇返跣腳就好開心，個場車路士出晒後備垃圾利都贏唔到

班賤畜球證大部份都係扮盲，實質就係收左錢/有英足匪委派政治任務在身

古圖come back plz

Mount

死利狗含撚吧！！！

呢條垃圾就收工
咁撚高大 但係對抗性廢過街場阿伯

足總班撚屌依啲重要關頭點都做獌上去
除非我地發揮勁好點黑都冇得打
上年先俾人黑完球offside

There is evidence that other players could step up without Hazard. Hudson-Odoi has scored all his goals without Hazard in the side, Loftus-Cheek half of his eight and Barkley three of his five. The biggest issue is finding the right striker and whether or not Chelsea can sign one

Matt Law

on9 son matt law
拎d垃圾盃賽黎J

今晚潮撐巴仔，m朗正選

最撚on9咪你條濕鳩孤兒仔，車區垃圾囉

知你人生冇存生感
跳樓果日記得唔好笠水
應該佔到報紙一個角仔

tonight slip game

事實呢段Matt Law 係戇鳩鳩

獌狗咁都走得甩
睇黎都係要靠拎歐霸杯

今季有前四全隊剪返安個爆炸頭啦

今晚真係沙狗考牌戰
俾你贏幾多場中下遊都冇用
對強隊最重要係識唔識臨場應變 靈活運用球員
做唔到就好躝

中下游其實都唔係贏到好多場架咋

般尼茅夫 拖肥

數學題作客鏝6蛋咁作客痢會係幾多

過埋呢場好炒了

贏哂中下遊我又唔怕輸俾big6
你望吓熱狗穩到

我地得番五場 仲要兩場作客big 6
望就望阿妓同獌自爆多啲 前四先有機
最後果場作客對李城真係唔衰得 但聽聞羅渣士上場之後勁咗好撚多

今晚會唔會出切同cho 如果出 贏面好似大啲

今晚vvd跣腳

Tonight lineup

Willian Hazard Pedro
Barkley Jorginho Kante
Alonso luiz rudiger azp
Kepa

諗起佐狗今晚比人搶到仆街就唔撚想睇

煙狗肯踢防反嘅話 根據贏鳩硬

仲出牙朗左路唔洗要了

好過Emerson

防反才是硬道理!

suffer ball

今晚沙狗又想破咩紀錄被利大炒幾多粒呀

等住 456

上年干地套濕鳩352都打柒有vvd既痢狗

今晚齊人好難贏唔到

G持 摩daddy返黎打散工 打一場防反

打防反 搞撚掂

平常心睇啦
反正前4難度咁大
沙狗都唔會做到有奇蹟
唔好又俾人炒6粒就得

獌狗打疤狗咩 對住垃圾利踢返sarriball 未驚過

Mo salah lalala

tonight game
h10 h9 h20
l12 j5 k7
e33 d30 r2 a28
a1

求下沙利唔好出H9

防反

似係咁

上年就係基奧特屌撚死左VVD入波

仲有歐國聯佢都係vvd防守下快腳入波

你班垃圾車狗好心就唔好咁仆街喇
成日阻頭阻勢 lg又亂放自己d贏波精華 真係好仆街🤢

今晚做架倆！

有摩狗泊巴士真係至少攞走一分，阻止利狗重奪英超，沙利真係好難估，但應該都係輸多，最慘可能係廿分鐘比人掃4球

集中精神歐霸算 又要作客big 6
又要打埋李城

希望今晚班猁狗唔好阻頭阻勢，我地要拎前四的

雖然我支持歐霸多過前四
但真係好想做攔路虎

呢場唔洗贏架
和就得

唔識影波衫相 諗唔到點統一個風格

7:0

法國ching無一句係正常=.=

劇本：
頭廿分鐘輸夠4:0
之後兩隊hea踢到完場

利狗有神秘力量
呢樣最難搞

車路士球會已經與三名買家就球會出售問題展開談判，球會希望以25億鎊出售。兩名買家分別是來自美國和亞洲的金融集團，另一名則是英國首富曼聯球迷Jim Ratcliffe

希望傳奇古圖屎come back都唔正常？

出Kalas一樣守到

除咗油王唔該過主 我哋淨係做暴發戶

49000球迷買軌黎做咩

我唔撚信猁狗成季咁好運
今晚做造王者

買斷一間 小個對手

Sarri個萌塞佬
對住曼城都堅持踢Sarri ball

Sarriball 對榜尾破下密集咪好
對住強隊變下陣踢下防反好似殺佢全家咁

今晚仲要舟車勞頓
利物浦贏2球係基本 破唔破到曼城紀錄就睇下係咪出牙朗

咁既西波

著上身，學pang sir

聯賽柒完 盃賽對鏝都識轉防反守和到
唔會咁弱智對強隊都仲sorry ball啊嘛

咁對熱狗踢法係有變嘅

牙朗鐵膽了

柏狗+朗狗+azp 起碼輸3球

還記得第一回合其實打到痢斷氣，差d無命番屋企，點知有史獨神來之筆。
呢舖我支持沙蛇

係咪有手足入場睇古蛇

Icardi 60m西女人快撚啲出手啦

買完都分分鐘要2年後先踢得軌

今晚陣容比內鬼爆左出嚟

今晚輸就可以放棄前四

只求今晚無朗狗 同肯泊巴士
最好無埋西瓜 同 銀河唯一

但有預感今晚有sarri ball 睇

想搵個背景 家下用道門做景唔靚

純估，其實高普大戰慣性好撚保守 都係中場三工兵多
破巴士唔多掂
但如果自殺同痢 玩迫搶 死鳩硬 作客俾人輪大米

100% sorry ball la
sorry sir 好想證明自己 ，沖出來柒

Fully deserved. 👊

@FikayoTomori_ was named as Derby County Supporters' Club Player of the Year last night! 🏆

盃賽作客贏過啦

今晚9成出啊朗 閪撚硬

中下游球隊都係靠4424 先贏

點解咁岩得咁橋又係呢兩隊

我覺得係世三假狗sorry ball

完場去邊睇波

兩個親生仔老鳳正選

如果出巴9同m朗 可以熄電視訓教

鏝仲要打獌 熱
猁得返啲魚腩 都應該保守多

一定有高狗大戰必正選

突發
車仔傳奇 丹巴巴亞 kalas 米基爾今場首發

緣份 之前又係做搞屎棍

今晚輸硬屌你老母，輸兩球

認同 屌 睇唔出會打得出火

今晚食雞

唔知vvd頂唔頂得住我地m朗既頭鎚

好撚期待今晚場大戰

雖然係車迷，但我想寧願見到車仔輸畀利記，力阻鏝狗封王；都唔想見到鏝狗封王；同時希望鏝/獌狗歐聯攬炒
利申:逢鏝/獌必反的車迷

又發咩癲

咩叫力阻鏝狗封王 都唔想見到鏝狗封王？

其實我地欠利記一個英超
希望今晚俾到3分佢地幫下手

好似邊度見過

英超有19隊都唔想利拎英超，同意請正評

做乜鳩咁多假車

今晚踏踏實實防反算啦
唔想完場又sorry波

是但啦
但我個人覺得只係想每場軌都贏，話知對手係乜鳩，係爭冠定護級啦

我真猁

今晚利唔好做搞屎棍

爭緊前四架

今晚雲迪克冼低

毀利安

Fb copy出嚟

你話穩4爭冠無望
好似跣腳果季就話姐
今季仲爭緊四
理對家係邊隊都要贏嫁啦

希古恩今日丹巴巴亞靈魂附體

真
驚煙剷玩野咋

It was following Jose Mourinho’s script perfectly, however, as well as a very specific plan. The Portuguese had already been perturbed by the build-up to that 2013-14 title showdown, and the view that an understrength Chelsea were going to be easily turned over by the “neutrals’ favourites”. The atmosphere around the city only further riled him. As he gathered his players in the Liverpool Malmaison Hotel meeting room, Mourinho gestured outside.

“We’re not going to be part of this,” the Chelsea manager said, a slight sneer on his face. “We’re not going to be the club that is the pushover on the way to Liverpool winning the title.”

下季番黎頂沙包

就算有人跣腳比肥狗恩 佢都唔會跑到有單刀

垃圾達去到下體又識單刀入波

落車變勁是常識吧

RJ=new moses

其實係頂Azp🤣

點解RJ係頂沙包？
RJ同沙包右閘輪換
Azp同emerson左吾得咩
azp打左好過阿朗素
沙包點都好過阿朗素掛

其實仲有個Dasilva打左閘，不過唔知打成點
Ask hawk

接受現實啦
Azp英冠料

今晚沙狗實排9陣

雞巴
真隊 雷9 超人 M朗
毒毒 舒服 巴狗
世三 西狗 柏度

9估，軌輸4:1

沙蛇點會唔出球迷陣，輸左仲可以立不敗之地
輸就球迷，贏就佢英明

曼城強陣

精宮都算係造王者

真心定假膠

今晚安仔屠廢猁 球迷盡力射 YES！！！

250廢到

c華真係世界級 護波 技術 比波

kdb

歷史準備重演

一燈即入

丁力>>夏狗

有人包咗wo

英超大把閘攻守兼顧跑上跑落
Azp進攻係垃圾級別
淨係識等空晒 冇人需要佢既時候先現身
至於防守一味死縮爛縮
總之踢港超都唔會有能力carry

今晚又等我剷草

就算穩4都係咁話，都係盡力贏架啦，造就邊隊成全邊隊都係對其他隊唔公平

睇下鏝城果兩閘同兩翼 再望番車狗果兩閘同兩翼
唔知差幾多十個level

AZP英超咁多季有24個助攻
柒頭安有埋死球角球開英超咁多得26助攻
咁柒頭安進攻究竟係咩水平

收皮啦仆街又反安

sane快撚到 又靈活

安>sane

佢鏝唔算必然正選 唔知會唔會走

鏝人腳，教練咁勁
主力又後生
軌幾時先有機會重奪英超

daddy回歸

而家Daddy已經比哥迪奧拿屌打

踢好啲sorry ball

聯賽俾人雙殺無所謂既

一味鳩縮
等到機會先出黎攞威
條契弟有邊次唔係隊友禁住隊面先現身
有邊次係佢策動？ 有邊次靠佢係搞掂對方防守球員製造機會？
朗狗踢法都係換湯不換藥 淨係識食隊友
呢d寄生蟲數據就拎晒 事實就垃圾過屎
呢d隊友一個都嫌多

哥狗不嬲邊個態好出邊個 互相競爭自己又會進步 咁樣先好

而家攞英超 真係要100分

根度簡都有貨交 鏝砌夠兩隊都得

入多球岩岩好

窮閪油王VS真油王

鏝係成堆油王

快d入多球
買左

間諜滾去車路士!

all in 利上樓

咁都要個陣容有返咁先下先玩到..

佢有無限金錢 話事權先會簽約 醒到

煙剷蛇做下好心出豬蛇得唔得

垃圾煙剷 純粹滿足自己打SORRY BALL
一係比人吊得多 先出球迷陣

出352就唔反沙 一晚

追清

cho x on x hazard

無鋒陣？

又係水0-2曼

假9即係防反啦

燈到仆街

哥狗幾睇重阿迪達 成日同佢傾

劇本

歷史還原度已達50%

嘩屌 真係假9

Cho

睇sofascore出西瓜既

Hawk準d

hawk=tier0 source

袋 切 各入1粒

重用青訓不是口號

牙朗後備都無

球迷陣 必勝

煙蛇嘅偽9重現希望做到嘢

後備除左豬sir無一個換得落

又球迷陣

無鋒

哇
沙蛇
嚇撚死人

想好似打曼城咁打
無用 比人睇穿晒

[決戰吧臭猁狗！] 利物浦 vs 車路士

假九

真係出毀猁安

如果季中肯出多啲emerson cho同切 可以失少幾多分

球迷陣

竟然唔出契仔2號西瓜 係有啲驚訝

Waaaa cls反高潮 假9夏 左cho 右毀利安

希古恩換安
巴鳩利換切
高狗換左狗
100%

沙之覺醒

牙朗後備都冇

偽9一定要練 plan b嚟

衝呀！

唔記得世三打假狗廢到仆街？
無個前鋒搶點 odoi 又廢左一半

唔打偽狗又重演曼城果場比人456

夏9陣

假9出CHO真係唔知有冇用

切先係假九

hazard vs vvd

打強隊不嬲唔出

冇計 cho真係要跑足先好 世三唔回後 兩翼要好有紀律 希望條友唔好見世三企 佢又企定定

放長波比前面三條友鳩跑

Odoi 做假9？？

即係大半場防反

70分鐘安換銀河唯一玩高波

冇波斬比高中鋒要奧狗托呀
奧狗躝

有冇人覺得雞屌近排over咗好似做俾人睇咁

佢係前面都係做樣行行企企等反擊

未傷好

切之前背傷未好又真係出唔到既
但朗狗都廢左好多出煙鏟先肯BENCH佢

沙蛇出青訓讓利狗！

利一定要攻，唔可以輸，點睇都坐定定防反啦

切先係假9

希望係

今晚唯一目標：截利糊

CHO切世三同場

切曹真正考牌戰

記得佢上場防守都搶到2球 不過對手係白禮頓

我擔心切仔守力唔夠

有世一中場小毒

猁中場冇老母同米拿，出基達同法賓奴，今場擺明搶攻，車打反擊有機

1:2 劇本

劇本已破

呢球咁都入

精宮

擔心佢體能多啲

我意思係想知佢係咪未傷好啫
總係型住煙剷會出朗
好耐都無擺閘喺後備啦
自從CHO多咗機會後

當年猁3:3唔通

切基本上係冇乜打足90分鐘，巴克利下半場差唔多肯定出現

切 CHO

守就換高 攻就換巴

講明重點mark hazard，佢做假9掂唔掂

vvd守到夏狗一棟都冇

有兩個世三驚咩

呢場有切狗奧狗
輸左都可以當練下佢地

人地世一

鏝穩到

安仔又要carry了
三十碼罰球都照入

1-3

車之前有無一季試過有3個青訓打到常規正選

晚晚都有越位

越哂都唔撚吹

等睇猁今晚又越位入波

⭐️ Man of the Match, Reece James
⚽️ Scored Wigan's goal from penalty
3️⃣ shots
3️⃣ chances created
6️⃣ crosses
6️⃣6️⃣ touches
Only @LaticsOfficial player to feature in all 4️⃣2️⃣ @SkyBetChamp games this season

唔係諗住贏吓嘛？

班利迷見到曼城越位入球就話黑 自己入就隻字不提

第一次見rj個樣

好似東南亞人

假九咁有趣

有你carry就ok啦

聽就聽得多

靠你啦RJ
我地隊長回撚曬塘

迪加傷左 希望小傷黎 歐霸休息場就冇事

唔打了

2-0

emerson件垃圾都有人撐

仲放題過m朗

靚到

Emerson廢到

玩撚完

咁快崩潰

訓得

完撚咗

真心25應該救到

輸球世界波

emerson

艾馬臣做乜撚野

又係咁

玩完 不過你射得好靚

Emerson唔追

屌老母喇

次次下半場就走樣呢隊波執咗佢啦

世界波冇野好講

熄機！

丹麥狗一出黎個勢輸曬

根本就係垃圾

仲話有vvd potential，點知出黎波都傳唔到

屌你老母死痢狗

成班死全家啦屌

古圖呢球會救到

預左架啦，排埋晒垃圾假9陣棄權

冇可能，牙朗一樣比沙拿當狗撚

早d訓聽日返工返學喇

屌你salah係到慶祝

唔開即討po?

係咪半場俾煙攻親

爭前4正式失敗

輸到po都唔識開?

兩球都輸呢條垃圾

艾馬臣vs阿朗

又比人456
屌你老母

準備又6比0

全球最高身價門將 波皮都掂唔到
嘩屌你老母串撚到on99

1：1個場咪又係m朗踢

老鼠開po未 輸波唔輸勢

訓得，前四又無埋，沙狗唔該快d 躝

半場兩隊波

一傷就散曬

上半場保送
下半場入波賽係預左

贏撚多英超先贏啦 垃圾猁

不意外

都係果句 你唔係以為贏左幾隊中下遊，就以為隊波好撚勁呀

沙狗幾時走？

點解係西瓜

屌你老母死痢狗, 死球證

成班死痢狗死全家啦屌

應該爆開幾個身位

屌Post都冇埋

post都無人開

有問題？
輸到要屌人慶祝

一路都係零防守

屌你老母
又準備456

個陣無乜問題 但迪加一換出就收皮

原來今次係等下半場先456

垃圾sorry ball
次次半場team talk都垃圾

出西瓜做咩9

odoi今場真心零作用

大家準備訓覺啦

無啦
人地隊波健康發展緊
我地就管理一片混亂
領隊又廢
抵人贏既

下年冇埋世三 你哋慢慢哭喪啦

對呢d逼搶波預左佢柒
你見自信如魯迪加都係亂，後場得雷斯呢條癲佬拎波係保持到水準

一冇迪加即收皮

其實都預左輸仲要世界波邊有得講

球證又唔吹？

次次半場出黎就咁撚樣

一出黎10分鐘就分勝負

加油

利申：鏝

出住烏啦

你老母死你都未喊啦

比人過撚左放生佢推大位 乜撚嘢啊 送分？

轟仔仲夠膽出黎開post

唔換豬

出西瓜做乜撚？

咁樣入球世界波

天神唔識傳波

屌，一到下半場又係比人456
仲諗住車可以攔一攔痢記重奪榜首

岩岩咁撚大聲
而家咪又係死狗咁
食屎啦
話撚左利捧英超你都冇命睇

呢隊閪波作客痢預咗輸架啦

九成煲煙 次次班友出黎就放鬆哂咁

salah倒戈

半場後極速失波都已經好多次，沙狗半場到底講過乜

水貨腳風踢順左

[You’ll never get anything] 利物浦 對 車路士

左腳仔無計果下明顯比人爆過

留意到班迷朗狗又走出黎

天神連沙拿都壓唔贏

唉 真係攻勢都無 勁亂

Post 呢屌你

點解車成日比人世界波
一世界波完隊波就散

天神廢到

真係咪撚比利狗拎英超
唔知佢地又要J幾多年

係咩 你全家死都未喊啦

仲話開搶口post 傻鳩

下下比人遠射 啲中場去哂邊

換埋豬sir出黎燒味算喇

所以唔慶祝得？
作客就話
主場慶祝關你車狗撚事咩

嬲撚到
班波咁撚廢，散班算鳩數喇，魯迪鳩長訓醫院都唔撚洗指意出番黎踢

反擊快波出希古恩出黎托塔咩，沙狗快躝

中埋柱

中柱

呢隊車唔識反勝架

咪撚執人水尾啦人學雞咩

次次失完一球成隊集中力都直線下降

柱

運都輸埋

簡迪要傳失幾多球呀屌

抵你班7狗去到依一刻仲j緊英超
我仲命咁長無所謂， 起碼有96隻狗睇唔到

運都冇

屌你老母又中柱
直接宣布利拎啦
屌利老母

藍藍車狗捐進了狗洞

又中柱 屌

今年中左幾多柱

關你撚事咩 係咪好撚嬲啊依家 輸緊兩球

神秘力量連一球都唔比人追

神秘力量
服了!

上次咪已經好俾面無慶祝，仲想點
埃及佬對車有咩感情可言姐，佢踢得廢，又無份出

笑死

無運

英唔英超
而家都打到你隊垃圾傻仔咁
死全家啦陰濕狗爆炸頭

咁都有得怪人

呢球咁都唔入 無了

無了 整定

追番粒都話有得踢呀

屌柱

屌 中柱

佢繼續追都好啊 放比佐狗追 但根本勁多空位比佢射 第一球又唔快啲解 等沙拿踢翻個波出去

運都冇埋

猁氏力場....

又世界波 又中柱 點同你玩

屌你老母爆閘狗你未住喺狗洞

兩粒都唔入

唔關事? 哩度車區喎

又救到 痴撚線

世三都係左路勁

冇啦屌

世三又差d
一早應該咁踢唔應該假9

兩球機會了

出西瓜有咩用

又係冇運

沙利浪費左夏狗半場

azp睇下人先傳啦

屌冇運到

咁都無人

Emerson唔現位 中場點比你

屌 夏狗係咪犯太歲

冇運

玩左forum咁撚耐都未識玩，班利狗要入黎嘈咪由鳩佢
個post係車區姐，有權限唔比入唔比留言咩傻閪

不嬲打假9都廢

起碼解放番世三

弱智仔以為開個搶口post就有3分落袋

隊長唔望人on9

世三打天才波好過

咪因為信左你班連登仔出cho囉

出豬蛇好過啦

夏狗咁就兩球
訓得

但冇人叫佢打假9呀嘛

又一球三球

出乜撚西瓜

屌垃圾

西瓜

西瓜好慢

西瓜想等夏神

車好多機會

西瓜慢撚到閪咁

腳都唔起

猁狗原來串撚到自己開就得，人地開就唔得

垃圾西瓜

屌希古恩條垃圾

岩岩咁撚串
而家咪一巴一巴車落自己到囉

2-0先撳掣

屌個球證死全家

但係我又要出契仔安呀吹咩

西瓜死全家啦仆街

世三>10條友

希古恩

屌你西瓜慢撚到閪

出閪瓜係有戰術需要既，起碼拎得返粒波攻上去

希狗lan啦

沙狗屌你老母啦 死攬西瓜

佢落黎分到波

西瓜街場阿叔咁
番去踢意甲啦

西瓜走走下停低望後面

希古恩廢撚到

慢到垃圾

西瓜好廢 雖然有能力帶生個波

有個世界杯冠軍前鋒唔用

慢到閪咁

Kill pass送到腳底都冇柒用

求基奧特出黎救世界

切換得啦 今場真係作用不大

反正都你424啦 谷搶

emerson根本就係埋到堆既baba

廢到仆街

你地爆閘串人在先，原來唔俾人串返轉頭，猁狗d氣焰大到呢

On9 出西恩

快打快出個慢到閪既老野

肯炒沙狗未

世三2球黃金機會唔入

出年冇歐聯了

希古恩當年係意甲屈機左幾年
沙利又鍾意意甲兵
當佢半隻契仔用佢好正常

你咪串囉
而家比人禁住個頭黎打既咪係你地囉

啲人話要比時間佢tune

迪加唔傷都仲好地地，依家就

迪加唔好傷咁耐要all in歐霸啦

得啦拎撚左冠軍咁撚樣

天神 1on1 係唔差
但除此之外都好垃圾

夏狗又係抵屌，上半場雖然話踢假9龜縮陣
輸到2球先黎上電有撚用咩

真心 利除左越位 無犯過規

唔想睇天神

當有得買人
一陣又係意甲整幾件老野番黎

夏狗 揀波踢

你都識講上半場假9喇，換左西瓜出黎先打翻翼

唉...投降喇 唔踢喇

安到撚到

差一班波

個態度都唔同啦ching，假9你都唔係踢得咁lup下話

世三傳乜撚野

安如果做到野既話我就唔反你一排住

換埋cheek啦
成場都冇腳好波

世三躝啦

運都無埋呢場輸左九成

完全唔覺有咩問題 佢同簡迪係踢得最撚好嗰個

沙狗仲叫柏度同巴鳩利熱身把撚，揀左出西瓜唔出基佬已經代表輸左場波

隊波下年無世三應該係第六既實力

本身世三就唔岩踢假9
你應該話沙狗想玩大巴半場休息又冇應對
人地半場傾完出黎即刻唔同曬

無話佢踢得差，上半場佢唔應該剩係得咁多囉

係吊都吊左狗

求下各位
唔好爆利閘
我地都無得罪您地
高抬貴手呀

6？你咁樂觀？

屌你原來會吹猁犯規架

丹麥狗球球回龍做乜鳩呀

再次貫徹對強隊就輸既作風 沙里好野
又比你破記錄

16

唔明點解覺得住烏打反擊好d 做到柱等 但係移動範圍咁細

屌 換既克利

英冠？

切狗無力了。佢係得60分鐘貨仔

丹麥狗仆街死

上半場第1球佢已經賴晒屎咁
佢呢種女人型心態，之後幾場再出都會含晒撚咁

佢已經做好多拉扯又入楔 舒服踢成咁唔屌屌世三？

巴克利仆街啦沙里 我屌你老母

希古恩角球旗自己跌低

好撚搞笑
冇一球向前傳

重建啦，留住世一防中、切、odol。

其實已經完撚左 利開始龜縮

後場4大垃圾(講緊拎緊波果陣): azp, rudiger, emerson, jorginho
比人一逼就亂晒，只有雷斯kante正常發揮

巴仔怒轟3球

仲有簡迪執下屎
應該排7-10咁上下

艾馬臣回防啦屌

屌好撚燥 見到打反擊cheek仲跑得前過西瓜 西瓜仲望住世三自己solo
利申曼

首要換教練 如果唔係又要簡迪打攻中

kante 無球好波

豬腦得罪左沙狗d乜，係都唔出佢

個球直接回龍 都唔知諗乜撚

沙狗你冚家拎啦

法比講段野應用係豬腦個case咪一樣

屌你老母巴鳩利

對利不敗又斷攬

佢唔係打自己熟悉既位置 想有幾好

論希古恩係球場嘅作用

This is sorry ball

個球佢震撚哂

沙狗希狗艾狗全部仆街死啦

豬腦未踢過意甲
踢過意甲優先 （摩拉達希古恩）

沙利真係浪費咗簡迪

加多個飲水

我係基奧特歐霸鳩踢算
屌你老母沙利

屌你老母沙里 你一陣好去仆街死喇

今年沙里破哂記錄

始終都係要搏歐霸

世三走埋，下季真係要保級

咁好跑 唔掃蕩

希狗真係好撚廢

我覺得emerson今場打得幾好喎

條廢老點都唔炒真係好屈機

對住猁呢d迫搶咁勁既隊
丹麥仔仲不停回後點做到攻勢

Fuck Sarriball

咁不如用kovacic啦, 無球波俾到

你睇開文字直播？迪加放幾多長傳 全隊最穩係佢了 反而雷斯成日比痴線波 比到咪靚 比唔到爭D反擊輸 其實幾舊垃圾冇意見

飲水自己都唔care，算鳩數啦
沙狗8月已經同左佢講無得出，佢甘心命抵留係度hea

望住反擊個時西瓜出曬力跑都係散步速度

煙剷今季破左幾多紀錄

慢到成隻蝸牛咁

打big6隊隊都未打先輸咁

簡狗災難級表現

比沙拿撚到仆街喎。。不過都冇人揀了

想念干爹

好廢

夏狗hea到出哂面

條友真係痴撚線

佢放返出黎未？真心問

佢根本唔想+唔識+唔岩打假九

想念摩爹

丹麥狗柒到

比廢明奴逼到自己踢粒波出底線，但明明可以清邊

希狗入場緩步跑有咩撚用

你落場都灰啦

雷蛇呢場上晒電 無左超人就收皮

今季已經試左好多次假9唔work

搵佢打假九佢真係會迷失左

沙利同班契仔幾時死

唔知最後一週狼隊可唔可以和到痢呢

跑左10分鐘冇氣啦，中年大叔唔好要求咁多

想念卡吐了

提提大家夏天冇得買人

無啦，輸到第2球之後5分鐘自己miss 2個機會，再比西瓜呢d撚人嘥埋第3個機會
而家唔再搏都無話可說，輸就輸左

對面兩閘勁我哋幾多？

如果r2大傷真係大煲

場場出丹麥狗都咪話唔驚

希狗真係好撚柒廢

實場場弱點攻擊佢

仲話買斷

世一防中畀你點去打進攻

屌你老母now個旁述猁撚到
越位！
無呀？ 我講錯

又冇身位又怕死，點撚樣踢大會

輸緊波出個最廢既波牛同西瓜 佢兩個幫沙利買私煙？

卡希爾後備我仲驚

真心搵steve holland教都唔想見到沙狗

有乜可能控撚到咁
最叻就係回到中場分波
弱智

Now個撚樣 不嬲好憎垃圾車
次次都唔客觀

丘建威獌黎架喎

豬sir 有咩比唔上希古恩

天神幾時先有返上屆季初表現

躝啦
無得救

西瓜唔迫搶，反擊又跟唔上，
出黎都唔柒知有咩用

垃圾車
咪撚再開搶口po啦屌

睇天神我寧願睇蘇馬

坐都坐到硬啦

Now 十個有九個都獌黎

可唔可以真係炒沙狗
好明顯真係無料
教左成季隊波一d進步都無
唔好俾佢再晒錢晒時間啦

同莫拉達一樣，心態差好難搞

西瓜恩係到做緊咩呀？

出乞衣頭打中堅好撚過

睇蘇馬我寧願睇kalas

feel會夏狗換柏度

利真係成隊逼搶 車真係9下9下咁

跣腳出現了

西瓜好撚廢

換哂3個啦

見到希狗就嬲
控波差過街場呀叔
又慢

見隻西瓜狗就嘔血

出西瓜同投降有咩分別

R聯交學費之後信心已盡失

又冼

所以話呢堆新生代soft ass一個都唔可以留
跌低第一時間望球證既，見一個屌一個

佢傳比世三做乜鳩呀？！

點解西瓜可以慢成咁 好誇張喎

時代變 人物風景都改變
還我金錢足球 希望油王睇埋呢季
放手交比第二個油王重建

上一球軒狗落底
軒達臣可唔可以比多球靚助攻呀？
（斬到九樓）
⋯都ok既

西瓜好似場上第二個球證

見到人跣腳仲慢慢帶加橫傳
王子都唔會啦

又跣

希古恩呢場災難級

究竟西狗係hea踢定真係咁撚慢

真係咁撚廢

應該盡撚左力

踢得好ac都唔借走啦

踢意甲都嫌慢
踢美職算啦

帶埋佢個契仔一齊lan

第十個係猁榮基

你老母閪古恩

丘仔係咁話應該要出基

出豬腦做支點都好過希狗

佢除左對榜尾個兩隊
有邊場唔係災難級

仆街係到等完場
D後防
唉
呢隊車真係睇到火滾

豬腦起碼睇得出比哂100%你
依個廢老

佐狗食撚屎既
球球都唔撚到

應該出基佬

安

開始懷疑希狗廢過達狗
但係我覺得咁諗嘅自己係咪痴咗線

goodbye and thank you世3

輸波都算
最撚嬲係見到希古恩條撚屌廢老

對面阿勞踢到翼咁

認錯人

安諗住跑撚死佢咩

豬SIR邊方面都好過個肥佬啦

希古因好似冇上堂 上到場唔知要做啲咩

寧願俾大袋繼續踢 當吸下經

比dembaba 晨早沖左前

天神玩鳩kepa

10舊屎同九舊屎

諗起下年無左夏狗仲要整多件入球能力低既美國狗黎就想死

波又頂唔到 傳波又廢 決定又慢希狗真係垃圾嚟

大袋踢中間追下波都好過西瓜

佐真奴好廢 唉

天神咁樣玩鳩kepa

0分可以比

美隊點代替世三啊

代替安都未得啦

達係有意識走到位 係冇信心姐 咪撚攞舊白卡肥閪比

今場除世三 無個係一線實力 屌

kepa

陪跑

下年唔係爭歐聯位
係爭歐霸位

西瓜個傻閪 意甲都踢唔掂死過黎英超托柒咩

快打快缺點現晒形

負分啦

出黎作用就係比返個位世三

傻鳩kepa
輸到傻撚左

算啦，隊波輸到2球已經散哂

西女人完勝

豬sir起碼有高波博下
希古恩就算鳩數啦

兩隊 閘真係超大對比 屌

世三兩個超級黃金chance都唔入已經註定無波入

Kepa真係算係咁

佐狗好廢

無佢應該3比0

波又傳唔到 截又截唔到 跑又唔夠人快

兩舊屎鬥唔臭？

有佢2比0
開心嗎

佢個契老豆借佢番黎

佐真奴係球隊個作用係咩

佢上半場無問題 下半場唔知做咩

嘩天神

古囝仲係度唔使輸添

D機會都係靠世三走位 下年無世三

冇撚用

帶兩個廢柴黎
一個佐狗 一個西瓜

搞笑

唔出中鋒出CHO把撚咩發揮唔到佢出波
沙狗仆街死啦

算係咁啦，世界波

左閘唔跟人

唔關佢事

晨早 切 簡 巴剋利
唔會咁西

湊人數 幫沙狗含撚 陪跑

隊波hea撚到
落後緊都冇人埋去逼

加埋佢老豆 三廢

開頭以為放豬蛇係後備係撳掣用
喔我DLLM沙狗你係好野

可能以為出球迷陣就唔洗比人屌

發現魯nigga都幾重要 對個後防

逗住

Taa Robertson 加埋16assists

Emerson, cho 出波都唔差
咁都唔換豬sir出黎博下

而家先黎斬

一俾人逼搶就唔識踢

Emerson踢足全場都跑得快過希古因

其實齋返後幫到azp已經夠，我肯定出柏度輸得仲快
最講求速度既一場走去換走個後生仔，擺個老野入黎，真係沙狗先做得出

其實出西瓜唔好得幾多 係世三唔使打假9

佐狗幾球波都護唔到 自己半場俾人偷打反擊唉

希狗好撚廢 簡迪都入去中鋒位頂 條仆街企定定喺禁區 真係好撚野

kante去爭頂 屌你老母西瓜狗死撚咗

而家先斬

見到佢衝上去嗰下好感動

見到夏狗成個人謝晒，都幾心酸。

90分鐘先斬入去搏
戰術

肯炒未

無左R2，後面真係唔掂

偽隊平時練波有無練斬波

煙剷走啦

斬都無用啦
西瓜條廢老會走入禁區頂咩

屌你老母 場波無人搏命既

輸2：0仲夠膽球球傳失

佢加希真係唔知踢緊咩

夏世三如果中柱個球入到 成場波唔同曬

Robertson 好撚勁

西狗郁下得唔撚得姐 屌 睇到好撚炆。

仲有2隻廢閘唔撚識斬

經過呢場
全力爭歐霸啦

煙剷唔見左

西瓜真係垃圾無誤

下年冇世三真係不敢想像

豬蛇傷左？出斜恩唔出佢既

呢條垃圾成日自轉360仲要比人偷波

沙狗 希狗一齊lan

自己躝啦，帶埋希狗左狗

法比真係無屌錯佢

又扮嬲I don’t know why

成場波 部署 排陣都好9唔搭8

上半場打hazard fc, 下半場一輸 就亂晒

仲衰過無鋒

沙拿同世3講咩呢

西瓜真係得啖笑 azp 同對面阿勞對比好大

契仔足球

兩球單刀都唔入

契仔足球呀

前幾個topic咁搶口
而家咪一巴一巴車返落自己到囉

收工啦死車狗

希狗=現象級垃圾

換左巴9利有咩作為？

希狗仲垃圾過摩拉達

呢兩件真係極品

丹巴巴亞>臭西瓜

見到世三假狗都知係典型sorry ball

笑撚死人咩爆閘猁狗，宜家係咪頒撚咗英超俾你地猁狗喇

從來都係夏殺fc

衰過女人達真係好難
出佢等如打少個咁

好似上半場打番hazard fc都無咁嬲

不如沙狗黎車有咩作為

破盡哂車仔紀錄

換邊個都無作為架啦

出odi已經打少個

成隊波 心態差到

仲有左狗

都係嗰句
仲有幾星期冠軍
但怕你全家冇命睇

Anyone but sarri

比切休息

咁既反擊走位同迫搶，真係冇得打

連跑都唔跑

次次都係46-55 呢段時間輸撚晒場波
係咪半場一齊煲煙

笑柒你使擇日？

恭喜你下年跳出死煙剷架垃圾車

切打得幾好

漏左左狗
睇左咁多年垃圾車

呢隊真係西到暈

場場都係下半場出嚟崩盤
俾d新意啦

45-55min有冇失咗十球

其實呢場唔關沙事啦

一早打433咪又係好似對曼咁輸得仲快

打得呢個防反陣一比人入預左收皮架啦

世三miss chance + 猁lead緊縮住黎打先以為433sorry ball 係Work架姐

上半場講真係唔差 下半場出嚟變左第二隊次次都係咁

一開頭幾好，之後好似比人睇透左

我諗世三都好傷感，對於隊波變到咁西

我早幾場已經咁講啦
個陣俾人屌我幫達子洗底

屌到悶

而家咪指撚住你班傻仔個頭笑囉

收嗲啦利狗

三父子死番意甲啦 屌你地老母

專心歐霸啦

成王敗寇
利物浦呢場係羸得精彩
服輸

你條傻閪都幾煩
MMA都仲要爆閘爆足全場 賤種3連歐冠都無你班未拎過英超既狗咁串
抵你班仆街比拉莫斯踢到斷手斷腳

隊長

唔係睇透，係佢冇氣

Sorry ar today cannot happy together

出odoi都叫吸經加留人
出西瓜有咩得著

7年冇作客輸過俾利
沙狗又破紀錄

垃圾車真係靠唔過

講得岩
笑柒你真係唔洗擇日

wfc

後防無左迪加真係唔掂

意甲閪波

文尼果球空到

搞撚掂自己隻力架迪加先啦
而家真係傷鳩左啦

睇見簡迪都跑得快過隻希古恩就躁

人地隊長狗嚟用四隻腳踢波

最撚on9係出巴克利
輸緊兩球 位換位 仲要廢
換克谷都谷唔起